[生肉]Animelo Summer Live 2017(TV剪輯版)

day1

我知都係無人睇
貼完就算

有冇現地巨巨知道roselia day1講左d乜野口臭野

咁都流流地?
好過前2年好多
淨係有SOS團已經無得輸

然後動物朋友接第二首
兩個時代的寵兒
意義&炒熱氣氛冇得輸，
得jam(燒滾全場)/水樹宮野(男女通殺)有得比

等bd

等fhána

涼宮出黎果陣連位都未坐好
同埋得一首唔夠喉

姬樣同OxT首歌

day2

睇chu chu yeah 成場人嗌果陣真係好滾動，唔計同zaq lia果兩次對上一次應該係divine intervention

chu chu yeah

ahogirl果首歌
如果再加速就好玩

最正係呢part

係咪全力☆Shangri-La!

全力☆Summer!黎

day3直播,岩岩開始

部長真心屈機

Wake Up, May'n

聖音女王

mute撚左

屌 一禁入去條live............